黃店連啲pizza都賣咁貴 我食隔離pizza hut唔好？

買759啲pizza都抵過佢啦
隔離Pizza hut仲做緊買滿$150 +$1 就有個普通批添人哋pizza 1蚊個 你憑咩賣貴咁多
黃店聽執笠啦

收皮啦，有棍小妹

地址呢

深水埗

返支那食啦，平過pizza hut

大灣區衣食住行咁撚平你唔去住？支那仔

長沙灣

ピピみ
會員編號#13361

日撚日玩曲線標題抹黑宣傳黃店

拉

男朋友先有棍

幫手拉

小妹有BNO架

屌樓豬老母

對我黎講有啲唔就腳咁我返出去做嘢先

咁你咪去食囉

邊度就你啲

啲語氣成個瘦底大波妹咁

躝啦屌你老母屍屍tai狗

似豬閪多啲

傻閪 C你老母台呀
你有見過我係CC台開post?屌你老母啦

盲都上到連登？pizza +飯/意

你去食屎囉，食屎唔洗錢